搵人攞dna血液樣本

有dna樣本嘅話可以對比返跳樓跳海死嘅手足